國吾國連人地聽咩歌都要理既人好賤種

佢地會覺得自己聽既歌係高人一等

A09！！！！！！！

樓上係on9

ching ho ball

國吾國以及人之國

mayu 好睇過渠

ching有無叫過雞

joy yeri jooe nayeon yeonwoo nancy

聽Apink都係垃圾

連基本中文都寫唔好就讀多啲書啦，聽乜嘢泡菜歌呀

呢到得nayeon係雞

yes and 中價 only

乜撚野叫國吾國啊

i love a09